放工點解仲咁多人

將軍澳嚇死人